\documentclass{article}

\usepackage[spanish]{babel} % Corregido el nombre del paquete y agregada la opción 'spanish'

\usepackage[letterpaper, top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=3cm, marginparwidth=1.75cm]{geometry} % Corregido el nombre del paquete y la unidad de medida

\title{Mi tarea}
\author{Arturo Guerrero Lopez}

\begin{document}
\maketitle % Corregido el comando del título

\section{Nombre y edad}
Mi nombre es Arturo Guerrero Lopez y tengo 18 años. % Agregado el punto al final de la oración.

\section{De donde eres}
Soy de Monclova, Coahuila.

\section{Por qué escogiste estudiar CC} % Corregida la palabra "porque"
Porque quiero aprender a desarrollar inteligencia artificial.
\end{document}
